[所有人入嚟冷靜一下] 抗爭方程式

運動行到今時今日唔容易 有好幾次我地都走到去失敗邊緣 但最終都捱過咗
我覺得有幾樣大原則好緊要，因為我地一直堅守，先至打到今日呢一步。歡迎討論，不喜請屌。

1) 和理不離不棄，同時勇武肯Be water ***(極重要)
呢兩個缺一不可。
71為例，如果唔係和理不割蓆，照舊去立會支援勇武，勇武就不能無後顧之憂地攻入立會再全身而退
如果勇武唔肯Be water，守住退路既和理頂得幾耐?

2) 不打第一槍
每次我地都係先採取守態，食咗對家一拳先反擊，咁樣我地先出師有名。

3) 不用過份武力
天琦講既係以武制暴，唔係以暴易暴。前者係話用合理武力制止暴力，後者係講用更強暴力復仇式攻擊。唔好曲解天琦，請尊重！
好多人屌狗都係屌佢地既過份暴力。政府一直就係等緊我地忍唔住，送一隻狗入浩園。
你在凝視深淵時，深淵也在凝視你。

4) 夠聚焦
受風向影響後一日內恢復理性討論，識破sidetrack。適度安排主線支線優次，雨露均霑，不影響主線下盡量兩邊都做。

附送2個對家常犯錯誤，引以為戒
5) 不傷及無辜 ***(極重要)
政府警犬鄉黑不斷重覆既錯誤，極大程度上幫咗我地統一戰線。大家應該都明﹐唔多講

6) 不因憤怒而失去理智
警犬不斷重覆既錯誤，佢地EQ低，小小事就私怨上腦發癲自爆﹐自暴醜態於鏡頭前，極大程度上幫咗我地文宣。同時令到上級命令同前線執行自相矛盾。71明明政府想打番輿論戰，但谷到狗狗緊哂火77發癲。713, 714 明明政府想打番輿論戰，送警犬入浩園，但警犬714自己都忍唔手，一家大細都兇。

Q: 呢個時候仲爭咩光環同民意?
A: 出師有名唔係光環同民意咁簡單。運動去到今日今時，早已唔係單純既政治訴求，問題早已昇華至人道層面同價值層面。
一開始我地坐埋同一條船，只係因為我地有同一目標；但去到今日，我地坐埋同一條船，係因為我地有共同道德同價值觀。
我嚟問你，如果冇光環同民意，共同道德同價值，請問反送中人道基金邊有錢比義士打官司，記者仲會唔會如此不惜肉身企最前線，沙田仲會唔會天降物資，D街坊仲會唔會同我地一齊大力屌狗，各界仲會唔會咁堅定地不割蔗？
勇武為矛，和理為盾，拆掉勇武既盾，等同送勇武去死。

Q: 點解不作為?
A: 唔係不作為，只係要等對手開第一槍，我地再用合理武力還擊。612如是, 71如是, 714如是, 721如是, 我希望726亦如昰

Q: 點解重要忍，點解唔可以先發制人。
A: 我都好想呀屌，但請問你有冇槍，有冇坦克，有冇監獄去制裁你既敵人? 如果答案係冇，我地就必須接受而家既政治現實，我地絕對承受唔到一次硬碰硬正面衝突。每次我都好擔心勇武會比人一網打盡。跪求一齊嚟一齊走。

推

真理

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

[7.21] 上環義士很可能已經死亡

推 真心推

光復香港！
時代革命！

警黑合作，無法無天。
不拆祠堂，只求公道。

好同意唔夠聚焦，轉哂風向批鬥黑警濫暴。每一次新行動訴求冇得到回應就俾其他事轉左焦點。最開始話堅持撒回依家都少左提，林鄭成功轉移視線。之前都有5大訴求，覺得係時候要再整理翻。

大力推

推推推

輕輕幫推

push

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

光復革命 香港獨立

推你

停一停諗一諗，其實去到元朗就算唔入村，都可能會有鬼搞事，同埋警察一定會趁機捉義士。砌生豬肉。不如我地再遊行去金鐘，表達返鄉警合作，用返和平+勇武手法示要求警方嚴正執法。我相信如果戈日黑警再用過份武力全世界都會有眼睇！

有個位想提提

唔好用「回應」呢個字眼（我哋要斟酌字眼）

啱

up

有見地

光復革命 香港獨立 ！

方向正確

反對無差別破壞

agree

但元朗手足好需要我哋入去
提振示氣都好

入， 行出小小，唔好比白衫扮黑衫搞事。比防暴清兩邊場，但係就放白衫捉黑衫。戈晚已經睇得出，狗同白衫係friend 底。唔小心就一定好易送頭

agger

遊行路線唔好太近敵方陣地

一來易比人中途襲擊
二來易出現鬼
三來可能唔小心傷到普通村民
四來一定比狗騎刧

見到好多post都話泛民old school, 但係其實佢地都係想香港人focus返焦點，五大訴求。對牛屎佬要智取，因為佢地係無腦，只係識打，夠狠。智取佢地，佢地自然會亂

晨早一推

Push

合理 推

光復香港時代革命

光復香港 時代革命

講得好岩

推推 推推

推！！！

謝清幫推
光復香港 時代革命